[求救］幫手report荼毒緊我阿媽嘅fb page

麻煩大家 幫手report, 留言

呢個page 開始係d長輩界好廣傳

本來我已經成功將我阿媽由淺藍變中立，向緊淺黃進發，仆佢個街， 前兩日唔知邊條廢老send個page 比我阿媽，即刻又變番淺藍，仲幫手個page share野出去

嬲L到我呀！ 我之前已經感染左佢一半， 幫佢裝唒立場、蘋果個d ，依家前功盡廢

推

呢個page 懶中立咁， 但全部引導緊人變藍， d深藍人勁係度留言自high

push

Push